大家有無聽過happy corner 固定師？

細個我成日畀人欺凌
個個男仔就圍住我打
一開始我都可以好似呢個人咁走到

落單便衣狗被鶳逃走上消防車避難

之後佢哋就慢慢發展到有專人捉住我手手腳腳
仲叫自己做固定師
只要core肌肉唔夠勁
就點都郁唔到
然後就玩happy corner 任佢哋魚肉了

In case 有人唔知咩係happy corner

眾人把被害者抬起，抓緊手腳，強制打開雙腿，並移至柱狀物撞擊或磨擦其下體。在香港，這些行為通常稱為「corn人」、「被人corn」；在台灣則稱為「阿」（阿魯巴）與「被阿」；受臺灣流行文化影響，「阿魯巴」一詞亦在中國大陸風靡，並逐漸成為東南沿海部份地區（如福建、廣東、上海等地）對此類活動的稱呼之一。補：在大陸，實際上則有「開人」「鋸人」「a人」等稱呼，甚至還有「抗鋸從嚴」的說法，在大陸，其實這一系列行為，一般不會造成傷害，常常以被阿者的大腿根部「撞」向門框/柱子。

畢業之後問返佢地
佢地就話唔洗每個都濕我一拳嘅
最緊要大家一齊恰到我
完成一致嘅目標就ok

有冇人而家會咁做

推

想知痴屋企地板用Flex glue 好唔好用

記得搶埋啲軍備，唔好浪費